[日經]大家Pass咗之後幾多日換到學牌？

6月22日晏就11:30 Pass咗大球場，究竟最快可以幾時拎到P牌？
等咗咁多年，好想快啲揸到車，求各位巴絲打俾啲資料我參考下
利申，6月23、26都有係金鐘排過成粒半鐘，但兩次都摸門釘，啲資料未Sync上牌照事務處部電腦

諗緊聽日去唔去其他無咁多人排隊嘅牌照事務處搏下

欲速則不達啊
利申：pass左一個星期先去拎

灰到震

應該講7個工作天先啱

七日
我諗唔駛咁耐啩

你咪拎左囉

我屌

手快快打錯字

係換P牌至啱

跪求經驗分享

人地講左7個工作天lor，講左係咁就係咁架la

比你拎到個P一陣又話我諗可以行下快線掛

ok

仲有無巴打分享下

我考完5日攞得，係沙田攞，朝早去條隊得兩個人，填表排隊攞埋牌20分鐘都唔洗。

計唔計非工作天？
我22號考，到今日27號啱啱好5日

4號考，7號拎

好多謝各位巴打嘅分享，祝大家路路亨通！
希望接下落黎會有更多嘅巴打分享，將呢啲資料做福晚輩，因為我都認為有唔少人會好似我咁心急人上

痴線一日就上去排隊 計埋工作天5日左右啦

正常唔洗七個工作天 但運輸署條友check 到未整好你小過七個工作天會小鳩你

爭果幾日都要出post問
仲要考完第二日就去攞
心急成咁
你都係唔好揸車出嚟害人

無腦

考完pass左即拎當年

黐線佬表示星期二11:05AM考，星期五去運吉署拎咗